F80 M3定係W204 C63?

考慮緊 想上嚟問下各位巴打意見

F80 M3

C63
俾得錢緊係揸大CC NA

Agger 屍63仲要靚聲好多

Facelift先好買

係, 未lift舊到仆街

m3

屌自膠 我係想講W205

高性能車一定係寶馬

點解呢

因為on9一定揀c63

我會揀m3

駕駛感咪m3
個樣大體個籠又靚仔就c63

c63s
係都攞返架m3 cp出嚟比啦

數據上就M3（無錢）
數據上終極目標一定係991.2 GTS 以上

NA 喉聲撚就C63S（無錢）
NA 喉聲撚終極目標一定係458